得罪講句，通常冇拖拍嘅都係社會垃圾嚟

你見連登咁多就知啦

樓豬係咪其中一個?

真

我係冇拖拍嘅社會精英

似

通常垃圾先會好似你咁認為
拍拖並唔係為左威
人生都唔係只係得拍拖
而拍唔拍到除左樣性格家底都要講緣份

對唔住

我係唔想自己拖累到人

如果拍過兩次或以上拖
但分咗暫時未有拖拍
都可以解釋

如果一個人30歲+會鍾意人都冇拍過拖
除咗垃圾應該都解釋唔到

啱

識個總督察做野做到唔拍拖，人地四五十歲先搵都未遲，邊似得樓主呢啲人用有冇拖拍去define人，仲有要搵女一定搵到，差在你自己有冇要求既啫。

不過呢位大sir肯定有ex囉

可能gay既呢

個別例子，不作評論

你叫班N展佬+IT呢類得佬既行業情何以堪
咁都要俾你地笑垃圾

支持一夫多妻制

小弟小六第一次拍拖 由05年到今日單身過兩個月 但都仍然係社會中最低層嘅垃圾
樓主就好啦 冇拖拍都做到精英

Loser

我係垃圾 吹呀 知你有女屌啦 威啦你

我係垃圾

好過你為左有得做愛，做奴棣，要對住個成日閪面既女